台灣仲有無得坐船去沖繩？

如題，想問下依家仲有無得係台灣坐船去沖繩？

好似得返郵輪